大灣區內地事業單位招聘港澳居民 應擁護共產黨領導

廣東省人社廳公布，粵港澳大灣區內地事業單位招聘港澳居民的《管理辦法》。根據《管理辦法》，合資格的港澳居民可以參加廣州、深圳、珠海等9個城市事業單位的公開招聘。

港澳居民指兩地永久居民中沒有外國居留權的中國公民，應聘者應該擁護中國共產黨領導和社會主義制度，維護祖國的統一、安全、榮譽和利益等，應徵時需要提交《無犯罪紀錄》等文件。

獲聘用的港澳居民將享受薪酬、養老保險、醫療保險等待遇，如果需要出國或者出境執行公務，需要將有關證件交由規定部門保管，如果因私事出國，需要執行國家和省的相關管理規定。

我老母以前係大陸做野
以香港人工會交好撚多稅好ON9
所以係大陸做野D人都係 當自己返緊香港公司
不過係大陸做野咁樣出糧